有冇人腸易激都好嚴重？

有IBS腹瀉型已經三年幾 明明之前咩事都冇
宜家每日最少痾四至五次 仲要次次都好急 五分鐘內一定要去 所以長途車唔搭得 巴士又唔得
旅行都冇去 街又少出 就算同frd出街 都每15分鐘就去一次廁所
就算痾清 個肚都會痛成日 搞到做咩都冇精神
已經食左一年幾中藥 又試偏方 益生菌 仲戒曬所有奶類 魚生 凍飲 辣野 但都改善不大
個人其實冇咩壓力 又早訓 都有IBS
成日諗自己點解咁失敗 好想死左去就算

你睇邊個中醫

農本方旗下既診所

個d一定好廢

你想係邊睇，我幫你google下

觀塘

。。。諗住叫你去大學搵教授級嘅人睇
btw要教授先掂，講師都唔掂
雖然我唔係你個病

浸大 中大 港大 你搵下

好 但係我相信都係冇咩用用

食止痾? 喇叭牌?

明嘅 我都睇中醫睇到灰 不過近排去睇教授級嘅 感覺好似幾好

以為焦慮未食藥前成日都容易肚痾 食咗藥改善咗 當然啦我唔知你本身係咪因為情緒問題而引起

試過有一排不斷食止痾 雖然係幾日唔使痾 但係好似止痾個藥效不斷減少 依家食止痾藥都冇咩用

我上年有睇心理醫生 佢都話我有焦慮 但係冇開藥 重點係我唔覺得我自己有情緒問題

我都有 搵屎坑好煩
有時搭地鐵冇廁所 好慘
但我又好奇怪
朝朝都同一時間去

幾時開始?有冇照過?

上星期腸胃炎，食完藥．都係keep住間中痛，之後要去廁所

咁真係有機會焦慮引起

同一時間去咪好 唔會好似我咁成日急到就瀨
同埋搭地鐵梗係去員工廁所

中五開始 有照過 一切正常
腸胃炎呢啲嘢過多幾個星期就咩事都冇
但IBS唔係

試下食ガンマオリザノール（Gamma oryzanol）

日本醫生常用於治療身心症（包括IBS）

過來人 已經好返
乜醫生都冇睇
好明白當時嘅苦況
個時真係邊到都唔想去

邊到有得買？

我都好想自己好返

一緊張就肚痾仲要無得忍個種
返工途中有時走左班車都會黎料

我都係忍唔到如果搭車塞車就。。